<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--A-->
  <!--B-->
  <string name="BufferingTrailer">Mise en mémoire de la bande-annonce</string>
  <!--C-->
  <!--D-->
  <!--E-->
  <string name="Error">Erreur lors de la récupération des bandes-annonces</string>
  <!--F-->
  <!--G-->
  <string name="GettingTrailers">Récupérer des bandes-annonces</string>
  <string name="GettingTrailerUrls">Récupérer les Urls des bandes-annonces</string>
  <!--H-->
  <!--I-->
  <string name="IMDbTrailers">Bandes-annonces chez IMDb</string>
  <string name="ITunesTrailers">Bandes-annonces chez Itunes</string>
  <!--J-->
  <!--K-->
  <!--L-->
  <string name="Language">Langue</string>
  <string name="Local">Présent</string>
  <!--M-->
  <string name="MultiSelectDialog">Boite de dialogue à sélection multiple</string>
  <!--N-->
  <string name="No">Non</string>
  <string name="NoTrailersFound">Aucune bande-annonce trouvée</string>
  <!--O-->
  <string name="Off">Off</string>
  <string name="OK">OK</string>
  <string name="On">On</string>
  <string name="Online">En ligne</string>
  <string name="OnlineVideosNotInstalled">Le plugin OnlineVideos est requis afin de lire les bandes-annonces, vérifiez que le plugin est  installé et activé.</string>
  <string name="OnlineVideosMinVersionNotInstalled">Cette version de OnlineVidéos n\'est pas compatible. SVP installer la dernière version.</string>
  <!--P-->
  <string name="Play">Lire</string>
  <!--R-->
  <!--S-->
  <string name="Search">Recherche</string>
  <string name="Season">Saison</string>
  <string name="Seasons">Saisons</string>
  <string name="SettingPluginEnabledName">Plugin activé</string>
  <string name="SettingPluginEnabledDescription">Activer / désactiver ce paramètre afin que  le plugin Trailers soit chargé avec MediaPortal.</string>
  <string name="SettingListedHomeName">Afficher dans la page  d\'accueil</string>
  <string name="SettingListedHomeDescription">Activez ce paramètre afin que le plugin Trailers puisse être affiché dans le menu principal de  la page  d\'accueil</string>
  <string name="SettingListedPluginsName">Afficher dans la page Mes Plugins</string>
  <string name="SettingListedPluginsDescription">Activez ce paramètre pour que le plugin Trailers puisse être affiché dans le menu de  la page  Mes Plugins</string>
  <string name="SettingWebMaxRetriesName">Nombre maximum de tentatives pour une requête via le Web</string>
  <string name="SettingWebMaxRetriesDescription">Nombre maximum de tentatives pour effectuer une requête sur le Web, en cas d\'échec (ex: expiration du délai)</string>
  <string name="SettingWebTimeoutName">Délai d\'expiration d\'une requête</string>
  <string name="SettingWebTimeoutDescription">Délai d\'attente d\'une réponse concernant une requête sur le  Web</string>
  <string name="SettingWebTimeoutIncrementName">Incrémentation du délai d\'expiration des demandes sur le web.</string>
  <string name="SettingWebTimeoutIncrementDescription">Délai d\'attente, après un échec d\'une requête sur le  Web avant de la relancer</string>
  <string name="SettingWebRequestCacheMinutesName">Temps de mise en mémoire cache d\'une requête Web</string>
  <string name="SettingWebRequestCacheMinutesDescription">Définir la durée souhaitée en minutes  pour la mise en cache des requêtes Web, les valeurs valides sont comprises entre 1 et 1440 (24 heures).</string>
  <string name="SettingProviderLocalSearchName">Activer la recherche de bandes-annonces dans le réseau local</string>
  <string name="SettingProviderLocalSearchDescription">La recherche de  bandes-annonces sera effectuée sur vos disques locaux. Les bandes-annonces pouvant être stockées sur vos médias actuels ou dans un dossier dédié.</string>
  <string name="SettingProviderTMDbMoviesName">Activer la recherche de bandes-annonces via le fournisseur MovieDb </string>
  <string name="SettingProviderTMDbMoviesDescription">Le  fournisseur  MovieDb renvoie une liste de bandes-annonces, de courts métrages, clips et teasers pour un film spécifié. C\'est la source idéale pour une recherche en ligne de bandes-annonces.</string>
  <string name="SettingProviderOnlineVideoSearchName">Activer la recherche de bandes-annonces via le fournisseur de OnLineVideos</string>
  <string name="SettingProviderOnlineVideoSearchDescription">Le Fournisseur de recherche de bandes-annonces avec OnLineVideos agit comme une sauvegarde pour qu\'une recherche manuelle puisse être déclenché si aucune bande-annonce en ligne ou en local n\'a été trouvée.</string>
  <string name="SettingSearchLocalInCurrentMediaFolderName">Rechercher des bandes-annonces dans le dossier courant</string>
  <string name="SettingSearchLocalInCurrentMediaFolderDescription">Permet de rechercher des bandes-annonces dans le dossier Média,  les bandes-annonces se situent généralement dans ce dossier. Le mot \"trailer\" étant inclus dans le nom de fichier.</string>
  <string name="SettingSearchLocalInSubFolderName">Rechercher des bandes-annonces dans les sous-dossiers du  dossier courant</string>
  <string name="SettingSearchLocalInSubFolderDescription">Permet de chercher des bandes-annonces dans la liste des sous-répertoires spécifiés du menu actuel  (ex: dans le sous-répertoire «bandes-annonces»).</string>
  <string name="SettingSearchLocalInDedicatedDirectoryName">Rechercher des bandes-annonces dans les dossiers dédiés</string>
  <string name="SettingSearchLocalInDedicatedDirectoryDescription">Permet de rechercher des bandes-annonces dans une liste de répertoires dédiés, ceux-ci n\'étant pas  inclus dans le répertoire principal  Média. Par défaut,  les répertoires de téléchargement de OnlineVideos et ShowTmes sont scannés.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEnabledName">Activer YouTube pour une recherche manuelle</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEnabledDescription">Le site YouTube est probablement le meilleur site de OnlineVideos pour effectuer une recherche de bandes-annonces, il a un large éventail de bandes-annonces de bonne qualité disponibles .</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeMovieSearchStringName">Chaîne de recherche pour YouTube Movie</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeMovieSearchStringDescription">Spécifiez la chaîne de recherche utilisée lors des recherches manuelles de films, bandes-annonces sur YouTube. Paramètres spéciaux pour le cinéma sont %title% and %year%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeShowSearchStringName">Chaîne de recherche pour YouTube Série</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeShowSearchStringDescription">Spécifiez la chaîne de recherche utilisée lors des recherches manuelles de bandes-annonces de séries. Paramètres spéciaux pour les séries sont  %title%, %airdate% and %year%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeSeasonSearchStringName">Chaîne de recherche pour YouTube Série-Saison</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeSeasonSearchStringDescription">Spécifiez la chaîne de recherche utilisée lors de recherche manuelle de bandes-annonces concernant des saisons des séries.  Les paramètres  pour les saisons sont  %title%, %airdate%, %year% and %season%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEpisodeSearchStringName">Chaîne de recherche pour YouTube Série-Saison-Episode</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEpisodeSearchStringDescription">Spécifiez la chaîne de recherche utilisée lors de recherche manuelle de bandes-annonces concernant des épisode de série. Les paramètres pour les épisodes sont %title%, %airdate%, %year%, %season%, %episode% and %episodename%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEpisodeSpecialSearchStringName">Chaîne de recherche pour YouTube Série-Saison-Episode Spécial</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEpisodeSpecialSearchStringDescription">Spécifiez la chaîne de recherche utilisée lors de recherche manuelle  de bandes-annonces concernant des épisodes spéciaux de série. Les paramètres pour les épisodes sont %title%, %airdate%, %year%, %season%, %episode% and %episodename%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosITunesEnabledName">Activer ITunes pour une recherche manuelle</string>
  <string name="SettingOnlineVideosITunesEnabledDescription">Le site de bandes-annonces ITunes Movie est un site dédié aux bandes-annonces, c\'est un bon choix pour les films les plus récents.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosIMDbEnabledName">Activer IMDb pour une recherche manuelle</string>
  <string name="SettingOnlineVideosIMDbEnabledDescription">Le site de bandes-annonces IMDb Movie est un site dédié aux bandes-annonces, c\'est un bon choix pour les films les plus récents, de plus  il permet des recherches de bandes-annonces utilisant les ID  d\'IMDb.</string>
  <string name="SettingSearchLocalAggressiveSearchName">Activer un recherche exhaustive des bandes-annonces en local</string>
  <string name="SettingSearchLocalAggressiveSearchDescription">La recherche exhaustive des bandes-annonces sera  effectuée grâce  aux différentes méthodes de recherche activées en local , même s\'il existe déjà des correspondance(s). Ce paramètre n\'est pas indispensable, sauf si vous avez plusieurs bandes-annonces pour un même film, qui sont stockées dans plusieurs endroits.</string>
  <string name="SettingSkipOnlineProvidersIfLocalFoundName">Passer les fournisseurs en ligne si une bande-annonce est trouvée en local</string>
  <string name="SettingSkipOnlineProvidersIfLocalFoundDescription">Soit il existe des bandes-annonces trouvées en local lors de  la recherche et celles ci sont affichées, soit la recherche des bandes-annonces en ligne continue puis l\'ensemble des résultats est affiché.</string>
  <string name="SettingAutoPlayOnSingleLocalOrOnlineTrailerName">Lecture automatique des bandes-annonces</string>
  <string name="SettingAutoPlayOnSingleLocalOrOnlineTrailerDescription">S\'il n\'existe qu\'une seule bande-annonce en  local ou en ligne trouvée, alors celle-ci sera lue automatiquement. Lorsque cette option est désactivée (par défaut), un menu de résultats sera affichée incluant  tous les fournisseurs de recherche manuelle.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMovingPicturesName">Activer  le téléchargement automatiquement des bandes-annonces dans la bibliothèque MovingPictures.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMovingPicturesDescription">Permet le téléchargement automatiquement des bandes-annonces de films dans la bibliothèque MovingPictures.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMyFilmsName">Activer  le téléchargement automatiquement des bandes-annonces dans la bibliothèque Mes Films.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMyFilmsDescription">Permet le téléchargement automatiquement des bandes-annonces de films dans la bibliothèque Mes Films.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMyVideosName">Activer  le téléchargement automatiquement des bandes-annonces dans la bibliothèque Mes Vidéos.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMyVideosDescription">Permet le téléchargement automatiquement des bandes-annonces de films dans la bibliothèque Mes Vidéos.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadStartDelayName">Délai avant le début du téléchargement automatique</string>
  <string name="SettingAutoDownloadStartDelayDescription">Définit le délai, lors du démarrage, avant de synchroniser vos bibliothèques et de nouvelles bandes-annonces  à télécharger.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadIntervalName">Intervalle entre 2 controles</string>
  <string name="SettingAutoDownloadIntervalDescription">Définit l\'intervalle entre 2 contrôles des bibliothèques, afin de  vérifier si de nouveaux films ont été ajoutés lors d\'un téléchargement automatique de la bande-annonce</string>
  <string name="SettingAutoDownloadUpdateIntervalName">Intervalle avant un deuxième controle</string>
  <string name="SettingAutoDownloadUpdateIntervalDescription">Définit l\'intervalle avant un 2ème contrôle concernant les films déjà vérifiés mais n\'ayant pas de bande-annonce. De nouvelles bandes-annonces pouvant avoir été ajoutés en ligne entre temps.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadQualityName">Qualité vidéo des bandes-annonces</string>
  <string name="SettingAutoDownloadQualityDescription">Définissez les paramètres de qualité  vidéo pour le téléchargement des bandes-annonces à partir de YouTube. Si la qualité désirée n\'est pas disponible, une vidéo de qualité moindre sera téléchargé.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersName">Activer le téléchargement automatique des bandes-annonces</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersDescription">Vérifie que le type de vidéo est bien une bande-annonce afin de permettre un téléchargement automatique.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTeasersName">Activer le téléchargement automatique des teasers</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTeasersDescription">Vérifie que le type de vidéo est bien un teaser afin de permettre un téléchargement automatique.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadFeaturettesName">Activer le téléchargement automatique des courts métrages</string>
  <string name="SettingAutoDownloadFeaturettesDescription">Vérifie que le type de vidéo est bien un court métrage afin de permettre un téléchargement automatique</string>
  <string name="SettingAutoDownloadClipsName">Activer le téléchargement automatique des clips</string>
  <string name="SettingAutoDownloadClipsDescription">Vérifie que le type de vidéo est bien un clip afin de permettre un téléchargement automatique.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadCleanupName">Activer le nettoyage automatique</string>
  <string name="SettingAutoDownloadCleanupDescription">Activez cette option afin de supprimer toutes les bandes-annonces qui ne sont pas associées à un film présent sur les supports médias</string>
  <string name="SettingPreferredLanguageName">Langue préférée des bandes-annonces </string>
  <string name="SettingPreferredLanguageDescription">Choisissez  la langue des bandes-annonces à télécharger provenant des fournisseurs en ligne. La langue doit être un code à deux lettres valide dans le format  iso_639_1      ex : fr, en, de, el, IT, NL, es.</string>
  <string name="SettingFallbackToEnglishTrailersName">Retour vers des bandes-annonces anglaises</string>
  <string name="SettingFallbackToEnglishTrailersDescription">Activez cette option afin de revenir sur des bandes-annonces anglaises si aucune bande-annonce, dans la langue préférée, n\'est présente en ligne.</string>
  <string name="SettingAlwaysGetEnglishTrailersName">Toujours récupérer des bandes-annonces anglaises</string>
  <string name="SettingAlwaysGetEnglishTrailersDescription">Activez cette option pour obtenir des bandes-annonces anglaises, en plus des bandes-annonces de votre langue préférée.</string>
  <string name="SettingReShowMenuAfterTrailerName">Retour au menu après lecture d\'une bande-annone</string>
  <string name="SettingReShowMenuAfterTrailerDescription">Activez cette option afin de ré-afficher le menu après la lecture d\'une bande-annonce. S\'il n\'existe qu\'une seule bande-annonce en local /en ligne disponible, ce paramètre sera ignoré.</string>
  <string name="Settings">Réglages</string>
  <string name="Special">Spécial</string>
  <string name="Specials">Spéciaux</string>
  <!--T-->
  <string name="Timeout">Délai expiré</string>
  <string name="Trailer">Bande-annonce</string>
  <string name="Trailers">Bandes-annonces</string>
  <!--U-->
  <string name="UnableToPlayTrailer">Impossible de lire la bande-annonce.</string>
  <!--V-->
  <!--W-->
  <!--Y-->
  <string name="Yes">Oui</string>
  <string name="YouTubeTrailers">Bandes-annonces chez YouTube</string>
</resources>
