<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <!--A-->
  <!--B-->
  <string name="BufferingTrailer">Cargando Trailer</string>
  <!--C-->
  <!--D-->
  <!--E-->
  <string name="Error">Error en el Trailer</string>
  <!--F-->
  <!--G-->
  <string name="GettingTrailers">Obteniendo Trailers
</string>
  <string name="GettingTrailerUrls">Obteniendo Url del trailer
</string>
  <!--H-->
  <!--I-->
  <string name="IMDbTrailers">IMDb Trailers</string>
  <string name="ITunesTrailers">iTunes Trailers</string>
  <!--J-->
  <!--K-->
  <!--L-->
  <string name="Language">Idioma</string>
  <string name="Local">Disponible localmente</string>
  <!--M-->
  <string name="MultiSelectDialog">Menú Multiselección</string>
  <!--N-->
  <string name="No">No</string>
  <string name="NoTrailersFound">¡No se encontraron Trailers!</string>
  <!--O-->
  <string name="Off">Apagado</string>
  <string name="OK">OK</string>
  <string name="On">Encendido</string>
  <string name="Online">Online</string>
  <string name="OnlineVideosNotInstalled">Para reproducir trailers es necesario el plugin OnlineVideos, asegúrate de tener el plugin instalado y habilitado.</string>
  <string name="OnlineVideosMinVersionNotInstalled">Análisis de versión mínima de OnlineVideos, por favor instala la nueva versión.</string>
  <!--P-->
  <string name="Play">Reproducir</string>
  <!--R-->
  <!--S-->
  <string name="Search">Buscar</string>
  <string name="Season">Temporada</string>
  <string name="Seasons">Temporadas</string>
  <string name="SettingPluginEnabledName">Plugin Activado</string>
  <string name="SettingPluginEnabledDescription">Marca / Desmarca esta opción para controlar si se carga el plugin Trailers con MediaPortal.</string>
  <string name="SettingListedHomeName">Listado en el Inicio</string>
  <string name="SettingListedHomeDescription">Habilita esta opción para que el plugin Trailers aparezca en el Menú Inicial</string>
  <string name="SettingListedPluginsName">Listado en Mis Plugins</string>
  <string name="SettingListedPluginsDescription">Habilita esta opción para que el plugin Trailers aparezca en la pantalla Mis Plugins</string>
  <string name="SettingWebMaxRetriesName">Máximos Reintentos para Solicitudes Web</string>
  <string name="SettingWebMaxRetriesDescription">El número máximo de reintentos para realizar una solicitud web si falla en un intento, por ejemplo se acaba el tiempo de espera.</string>
  <string name="SettingWebTimeoutName">Tiempo de Espera para Solicitud Web</string>
  <string name="SettingWebTimeoutDescription">Tiempo de espera para la respuesta de una solicitud web.</string>
  <string name="SettingWebTimeoutIncrementName">Incremento del Tiempo de Espera para Solicitud Web</string>
  <string name="SettingWebTimeoutIncrementDescription">El tiempo que debe esperarse después de una solicitud web falle para reintentarlo.</string>
  <string name="SettingWebRequestCacheMinutesName">Duración Caché para Solicitud Web</string>
  <string name="SettingWebRequestCacheMinutesDescription">Configura la duración deseada en minutos para la duración de la caché para solicitudes web, valores válidos entre 1 y 1440 (24 horas).</string>
  <string name="SettingProviderLocalSearchName">Habilitar Proveedor Local de Trailer</string>
  <string name="SettingProviderLocalSearchDescription">El Proveedor Local de Trailers buscará en tus discos locales por trailers, los trailers pueden ser almacenados con tus archivos actuales o en unos directorios dedicados.</string>
  <string name="SettingProviderTMDbMoviesName">Habilitar Proveedor de Trailers de TheMovieDb</string>
  <string name="SettingProviderTMDbMoviesDescription">El Buscador TheMovieDb Trailer proporcionará una lista de trailers, cortometrajes, clips y teasers de la película especificada. Es la fuente preferida para la búsqueda en línea de trailers.</string>
  <string name="SettingProviderOnlineVideoSearchName">Habilitar él Buscador de Trailers de OnlineVideos</string>
  <string name="SettingProviderOnlineVideoSearchDescription">El Buscador OnlineVideos actúa como una copia de seguridad de modo que si no se encontraron trailers en línea o localmente, puede usarse para una búsqueda manual.</string>
  <string name="SettingSearchLocalInCurrentMediaFolderName">Buscar Trailers en la Carpeta Actual</string>
  <string name="SettingSearchLocalInCurrentMediaFolderDescription">Habilitar la búsqueda de trailers en la carpeta actuales de medios, por lo general los archivos están junto al medio con \"tráiler\" en el nombre del archivo.</string>
  <string name="SettingSearchLocalInSubFolderName">Buscar Trailers en la Subcarpeta Actual</string>
  <string name="SettingSearchLocalInSubFolderDescription">Habilitar la búsqueda de trailers en una lista específica de subcarpetas, por ejemplo en la subcarpeta \"Tráiler\".</string>
  <string name="SettingSearchLocalInDedicatedDirectoryName">Buscar Trailers en Directorios Específicos</string>
  <string name="SettingSearchLocalInDedicatedDirectoryDescription">Habilitar la búsqueda de trailers en una lista específica de carpetas dedicadas, éstas quedarían fuera de la ruta actual. Por defecto se utilizan para la búsqueda las carpetas de descarga de OnlineVideos y Showtimes.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEnabledName">Habilitar YouTube para búsqueda manuel</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEnabledDescription">YouTube es probablemente la mejor web para seleccionar como búsqueda manual en OnlineVideos, hay un gran número de trailers disponibles en buena calidad.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeMovieSearchStringName">Búsqueda de Películas en YouTube</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeMovieSearchStringDescription">Especificar la cadena de búsqueda usada para la búsqueda manual de trailers de películas en YouTube. Parámetros de sustitución especiales para películas son %title% and %year%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeShowSearchStringName">Búsqueda de programas de TV en YouTube</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeShowSearchStringDescription">Especificar la cadena de búsqueda usada para la búsqueda manual de trailers de programas de TV en YouTube. Parámetros de sustitución especiales para programas de TV son %title%, %airdate% and %year%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeSeasonSearchStringName">Búsqueda de temporadas de TV en YouTube</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeSeasonSearchStringDescription">Especifica la cadena de búsqueda utilizada para las búsquedas manuales de tráiler de temporada TV en YouTube. Parámetros de sustitución especiales para temporadas de televisión son %title%, %airdate%, %year% and %season%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEpisodeSearchStringName">Búsqueda de episodios de TV en YouTube</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEpisodeSearchStringDescription">Especifica la cadena de búsqueda utilizada para las búsquedas manuales de trailers episodios en YouTube. Parámetros de sustitución especiales para episodios de televisión son %title%, %airdate%, %year%, %season%, %episode% and %episodename%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEpisodeSpecialSearchStringName">Búsqueda de Episodios Especiales de TV en YouTube</string>
  <string name="SettingOnlineVideosYouTubeEpisodeSpecialSearchStringDescription">Especifica la cadena de búsqueda utilizada para búsquedas manuales de trailers de episodios especiales de TV en YouTube. Parámetros de sustitución especiales para eposodios especiales  de TV son %title%, %airdate%, %year%, %season%, %episode% and %episodename%.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosITunesEnabledName">Habilitar iTunes para búsqueda manual</string>
  <string name="SettingOnlineVideosITunesEnabledDescription">Itunes Movie Trailer es una web dedicada a trailers, es una buena opción para las películas más recientes.</string>
  <string name="SettingOnlineVideosIMDbEnabledName">Habilitar IMDb para búsqueda manual</string>
  <string name="SettingOnlineVideosIMDbEnabledDescription">IMDb Movie Tráiler es una web dedicada a trailers, es una buena opción para las películas más recientes y también permite la búsqueda exacta usando la ID de IMDb.</string>
  <string name="SettingSearchLocalAggressiveSearchName">Habilita Búsqueda Agresiva para Trailers Locales</string>
  <string name="SettingSearchLocalAggressiveSearchDescription">La búsqueda agresiva seguirá buscando trailers por los distintos métodos de búsqueda locales habilitados, incluso cuando ya ha habido encontrado coincidencias. Esta configuración no es necesaria a menos que tenga trailers para la misma película dispersos en más de un lugar.</string>
  <string name="SettingSkipOnlineProvidersIfLocalFoundName">Saltar los Buscadores Online y encuentra Tráilers localmente</string>
  <string name="SettingSkipOnlineProvidersIfLocalFoundDescription">Si encuentra trailers localmente en la búsqueda, inmediatamente muestra/reproduce el resultado o continúa buscando trailers locales y online.</string>
  <string name="SettingAutoPlayOnSingleLocalOrOnlineTrailerName">Reproducción Automática en Modo Local o en Modo Online</string>
  <string name="SettingAutoPlayOnSingleLocalOrOnlineTrailerDescription">Si sólo encuentra un tráiler local u online, entonces reproducirá automáticamente el trailer. Cuando está deshabilitado (por defecto) se mostrarán los resultados incluyendo proveedores de búsquedas manuales.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMovingPicturesName">Habilitar la Descarga Automática de Trailers desde la Biblioteca de MovingPictures</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMovingPicturesDescription">Habilitar para descargar automáticamente trailers para películas en la biblioteca de MovingPictures.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMyFilmsName">Habilitar la Descarga Automática de Trailers desde la Biblioteca de Mis Películas</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMyFilmsDescription">Habilitar para descargar automáticamente trailers para películas en la biblioteca de Mis Películas.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMyVideosName">Habilitar la descargar automática de trailers desde la biblioteca de Mis Vídeos</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersMyVideosDescription">Habilitar para descargar automáticamente trailers para películas en la biblioteca de Mis Vídeos.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadStartDelayName">Retraso en el inicio de la descarga automática</string>
  <string name="SettingAutoDownloadStartDelayDescription">Ajusta el retraso en el inicio antes de la comprobación de sus bibliotecas de plugins para la descarga de nuevos trailers.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadIntervalName">Intervalo de Descarga Automática</string>
  <string name="SettingAutoDownloadIntervalDescription">Establece el intervalo en la comprobación de la biblioteca para ver si se han añadido nuevas películas e iniciar la descarga automática.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadUpdateIntervalName">Actualización del Intervalo de Descarga Automática</string>
  <string name="SettingAutoDownloadUpdateIntervalDescription">Establece el intervalo para volver a comprobar las películas revisadas previamente y que no tienen trailers. Nuevos trailers pueden haber sido añadidos en línea en ese tiempo.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadQualityName">Calidad de Vídeo Descargado Automática</string>
  <string name="SettingAutoDownloadQualityDescription">Configure la calidad de los trailers descargados desde YouTube, si la calidad deseada no está disponible, entonces se descargará la siguiente calidad más baja.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersName">Habilitar Descarga Automática de Trailers</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTrailersDescription">Comprueba si el tipo de vídeo es un tráiler de la descarga automática.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTeasersName">Habilitar Descarga Automática de Teasers</string>
  <string name="SettingAutoDownloadTeasersDescription">Comprueba si el tipo de vídeo es un teaser de la descarga automática.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadFeaturettesName">Habilitar Descarga Automática de Cortometrajes</string>
  <string name="SettingAutoDownloadFeaturettesDescription">Comprueba si el tipo de vídeo es un cortometraje de la descarga automática.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadClipsName">Habilitar Auto Descarga de Clips</string>
  <string name="SettingAutoDownloadClipsDescription">Comprueba si el tipo de vídeo es un clip de la descarga automática.</string>
  <string name="SettingAutoDownloadCleanupName">Habilitar Limpieza Automática de Descargas</string>
  <string name="SettingAutoDownloadCleanupDescription">Habilitar para eliminar cualquier tráiler del disco si la película asociada ya no existe en tu biblioteca.</string>
  <string name="SettingPreferredLanguageName">Idioma preferido del Trailer</string>
  <string name="SettingPreferredLanguageDescription">Configura el idioma en el que se descargarán los trailers online. El idioma debe ser un código de país de dos letras en formato válido iso_639_1, por ejemplo, fr, en, de, el, ella, nl, es.</string>
  <string name="SettingFallbackToEnglishTrailersName">Volver a Trailers en Inglés</string>
  <string name="SettingFallbackToEnglishTrailersDescription">Habiltar esto para volver a los trailers en Inglés cuando no existan en el idioma preferido.</string>
  <string name="SettingAlwaysGetEnglishTrailersName">Tomar siempre los Trailers en Inglés</string>
  <string name="SettingAlwaysGetEnglishTrailersDescription">Habilitar esto para obtener los trailers en Inglés además de en el idioma preferido.</string>
  <string name="SettingReShowMenuAfterTrailerName">Volver al Menú después de la Reproducción del Trailer</string>
  <string name="SettingReShowMenuAfterTrailerDescription">Habilitar esto para volver al menú después de la reproducción del Tráiler. Si sólo hay disponible un sólo tráiler, se ignorará esta opción.</string>
  <string name="Settings">Configuración</string>
  <string name="Special">Especial</string>
  <string name="Specials">Especiales</string>
  <!--T-->
  <string name="Timeout">Timeout</string>
  <string name="Trailer">Trailer</string>
  <string name="Trailers">Trailers</string>
  <!--U-->
  <string name="UnableToPlayTrailer">No se puede reproducir trailer.</string>
  <!--V-->
  <!--W-->
  <!--Y-->
  <string name="Yes">Si</string>
  <string name="YouTubeTrailers">Trailers YouTube</string>
</resources>
